[Young Adult Contemporary Fiction] 有冇巴絲睇開有推介？

有冇巴絲有睇開YA Contemporary ficiton？
想睇下外國啲青少年讀物係咩水平，有冇好介紹？